\maketitle
\makesignature

\ifproject
\begin{abstractTH}
เพชฌฆาตแม่มด: เกมแนวสยองขวัญแบบผู้เล่นหลายคน พัฒนาขึ้นเพื่อให้ความบันเทิงและความตื่นเต้นให้กับผู้เล่น
โดยได้รับแรงบันดาลใจจากความเชื่อยุคกลางที่มีอยู่ว่า ปีศาจสามารถแปลงร่างเป็นสัตว์ต่าง ๆ และอาศัยอยู่ในป่ารกร้างอันมืดมน

ในเกมนี้ผู้เล่นจะถูกแบ่งเป็น 2 ฝ่ายที่ต้องต่อสู้กัน คือ ฝ่ายปราบแม่มดและแม่มด ฝ่ายปราบแม่มดต้องทำงานร่วมกันเพื่อเอาตัวรอดจากแม่มดและทำพิธีกำจัดแม่มด
ฝ่ายปราบแม่มดต้องจับกวางที่เป็นลูกสมุนของแม่มดด้วยมีดและกับดักศักดิ์สิทธิ์ จากนั้นนำเลือดกวางไปใช้ในพิธี 
ในขณะเดียวกัน แม่มดมีหน้าที่ขัดขวางและหลอกล่อฝ่ายตรงข้ามโดยการเปลี่ยนร่างเป็นกวางและใช้เวทมนตร์ในการโจมตี

เกมนี้ถูกพัฒนาขึ้นโดยใช้ Unreal Engine เพื่อให้ผู้เล่นได้สัมผัสประสบการณ์ที่สมจริงผ่านมุมมองบุคคลที่หนึ่ง 
และนำเสนอประสบการณที่น่าตื่นเต้นและระทึกใจ
\end{abstractTH}

\begin{abstract}
Witch Hunter: A Multiplayer Horror Game is developed to present an entaining and exciting horror game. 
It is inspired by medieval beliefs that demons can shape-shift into various animals and reside in the dark, eerie forests.

In this game, players are divided into two factions: the Witch Hunters and the Witch. 
The Witch Hunters must work together to survive and perform rituals to eliminate the Witch. 
They must capture demonized deers, using sacred knives and traps. Then, they must use the captured deers' blood to perform rituals.
Meanwhile, the Witch aims to hinder and deceive the opposing faction by transforming into demonized deers and using magic to attack.

The game is developed using Unreal Engine to immerse players in a realistic experience through a first-person perspective.
It presents an exciting and frightening experience.
\end{abstract}
\iffalse
\begin{dedication}
This document is dedicated to all Chiang Mai University students.

Dedication page is optional.
\end{dedication}
\fi % \iffalse

\begin{acknowledgments}
โครงงานเรื่อง เพชฌฆาตแม่มด: เกมแนวสยองขวัญแบบผู้เล่นหลายคน จะไม่สามารถสำเร็จลุล่วงลงได้ ถ้าไม่ได้รับความกรุณาจาก ผศ.ดร.กานต์ ปทานุคม
อาจารย์ที่ปรึกษาที่ได้เสียสละเวลาให้คำแนะนำ และข้อเสนอแนะที่มีคุณค่ามากมายตลอดการพัฒนาโครงงานนี้ รวมถึงคณะกรรมการสอบโครงงานทุกท่าน รศ.ดร.ปฏิเวธ วุฒิสารวัฒนา
และ รศ.ดร.ศักดิ์กษิต ระมิงค์วงศ์​ ที่ได้ให้คำติชมและข้อเสนอแนะที่สำคัญ

ขอขอบคุณภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์ มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ ที่ได้สนับสนุนความรู้และทรัพยาการให้สามารถทำโครงงานนี้ได้สำเร็จ

ขอขอบคุณเพื่อน ๆ ที่ได้มีส่วนร่วมในการทดสอบเกม Witch Hunter ตั้งแต่ตอนที่เล่นแทบไม่ได้จนกระทั่งเสร็จสมบูรณ์ ขอขอบคุณที่ได้ทดลองเล่น ให้คำแนะนำ กำลังใจ และข้อเสนอแนะที่สำคัญ

\acksign{2024}{3}{26}
\end{acknowledgments}%
\fi % \ifproject

\contentspage

\ifproject
\figurelistpage

\tablelistpage
\fi % \ifproject

% \abbrlist % this page is optional

% \symlist % this page is optional

% \preface % this section is optional
